要檢討吓作客入球優惠呢個制度

1）搞到主隊唔敢攻
2 第二回合加時作客嗰隊多30分鐘機會，一入波win贏硬咁濟

根本主場係debuff

所以咪有兩回合囉
你一次我一次

冇作客入球㗎話，次回合俾主隊踢多30分鐘主場優勢咪又係唔公平

冇嘅話會變作客果隊唔敢攻

第二回合先有加時

加時主場有優勢，互射12下有全場球迷噓對家

其實算係平衡左主客場架啦 無作客入球會悶好多

利記反而調轉

真心一問 加時有作客入球咩

...

即時死亡
邊隊入波即嬴
90分鐘內無入球兩隊出局

你即時死亡啦不如

加時個陣 真係應該取消作入球先公平

冇

無 12碼先有

但有分先後

主隊要請源三打龍先得

年經

兩場都中立場好過

廿年前咪玩過黃金入球囉，兩隊縮晒龜殼度，仲撚悶，之後取消埋。

btw 可能你當時仲未戒片唔知啦

1) 調轉睇, 2回合都係鼓勵客隊進攻, 好睇好多
2) 加時, 作客一樣有優勢, 客隊加時入波, 主隊要入番2球先出線,
而12碼就對主隊著數少少

之後既銀球